[金剛Crew]賞花杏仁露！賞花杏仁露！

最尾忍唔到笑

8.31 一齊珍惜呢個家

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

阻你少少時間
麻煩發過夢嘅都要記低以下電話啊

仲未發過夢嘅你，試吓每晚十點嗌你想嗌嘅嘢